攻略 係時候集思廣益監察區議員工作

我唔要選個廢人出黎
4年都冇做過野

第一件工作 溝掂班廢中廢老先

小心中共出手殺人，收買

聯合黃色經濟圈都係你地工作

人地一車車老人院送去投票，
學下人點一車車送到班廢老去投票

唔好意思借個位

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

乖乖哋整返個血壓站每個禮拜定時幫人量血壓坐下坐下就會有班客㗎啦

唔只監察，黃絲區議員應該組織區内手足，要

做好做大做強

我地唔只勝利一埸，還要不斷勝利，推運動到一個新層次！

優先請被捕手足

留名

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

- 分享自 LIHKG

要有系統地監察區議會